[Boruto]第65集可能可以令你改觀

利申:自問唔係一個好識評價一個作品好定壞嘅人 但覺得好有誠意
首先, 喺佐助同鳴門打嘅時候嘅體技好流暢 除非你特登去stop條片 否則好難會(甚至可能都揾唔到)嗰啲所謂嘅"崩"咗嘅位。而最重要係─佢帶返之前鳴門變大手裏劍嗰招返嚟啊!!而且佐助超型, 用咗三次天手力
第二, Boruto終於生性咗好多, 佢而家冇再之前咁將啲錯推落鳴門到 孝順咗好多
第三, 桃式嘅人物設計型咗好多好多, 之前電影好似舊嘢咁 而家超級型
最後, 鳴門捽粒大螺旋丸出嚟嘅時候幾感動, 有唔知時代嘅鳴門, 鳴門老豆 波風, 鳴門老母 九品, 自來也, 雛田, 等等 最後仲整個大合照 全部人變曬小朋友 而家最後推粒丸落桃式嗰個位真係好靚 啲特效、流暢度同色都好好
本身唔鍾意或對Boruto冇感覺不妨去睇吓新嘅第65集, 鍾意Naruto 嘅你更加推薦你睇呢集!
(已經盡量揾返但都揾唔到九品嘅香港名係咩 如果我用咗大陸名請見諒)

回想起當時香港好多人鍾意火影忍者, 而家Boruto 堆論嘅人少咗好多好多 希望大家支持吓 真心覺得呢集做得唔錯 希望可以令大家重捨對火影嘅愛 揾返你嘅忍道

推

點解無 一樂老闆同埋佢個囡

淨係睇呢集夠

其實明明係翻炒劇場版嘅劇情,點解咁ON9仲要逐個星期追返

港版叫玖辛奈

都唔撚同，你睇左先講啦

好多位都執返靚㗎啦 睇吓先啦

之前好似出過一次 係講一樂拉麵出杯麵 好似係

個膽本身就係劇場版點同, 劇情上梗係同前果幾十集爭九條街, 果陣做緋色花月都好睇D架, 再望返新7忍刀

咁我哋咪喺佢好嘅時候支持 閪冧嘅時候唔睇 只好望佢會好㗎咋

係幾好睇

嗚門家陣都仲係成日去一樂㗎

好似係有買杯麵但冇去一樂, 因為做火影太忙嘛 連仔都唔得閒教 冇時間去食拉麵

重睇啦屌

好

本來觀感幾好，一見到中段又係d垃圾弱智劇情個feel即刻down哂

跟左日本人老師果位強國人監督今集

定你想對套動畫改觀

希望快d入殻戲情

Boruto睇左20集棄左 得閒睇返先

呢一集真係好正 睇到好滾動
感覺上就係劇場版既威力加強版咁

點止手裏劍變形術呢招, 仲有操手裡劍之術 同 腳底卓羅吸刀再飛出去

要啦要啦 不過睇緋色花月 班長鵺嗰part 之類重要劇情就夠 真係好撚得閒先睇日常都okay

冇錯 睇到超級high